# fala, delcídio!

O Renan, como o Eduardo Cunha (presidente afastado da Câmara), deve sair urgentemente. Ele deve cair. Renan é o senhor dos anéis, faz o que quer, manipula tudo, usurpa. Ele manipula tudo. Fui cassado por livre arbítrio do senhor dos anéis. 

###### quarto dia de vício